有冇四天王類型動畫推介？

如題

手機異世界

勇者赫鲁庫

雖然最後出唔晒

神裝機龍

海賤王

落第

噬血狂襲